新冠肺炎几时先结束..

如题

你番大陸避一避先啦
下次打字小心D

革命无罪,抗争有理

我只係知道你條命就快結束

唔好吓我

武漢肺炎都唔識打

一样啦

假膠